吊奶星曹君如一打真拳就輸

無得比佢揀對手
連個業餘都贏唔到

😡 祝他全家肺炎死

做枚嘅

好心佢退役算啦 影衰香港

輸咗？

刷分狗就係咁

邊有輸
一直贏到開巷

你想比人打到口腫面腫咁贏，定比人打到口腫面腫咁輸？

之前笑佢刷分拳王個個係度護航
依家無得揀即輸 現撚哂形啦

刷分狗同lol白金開小號係銅牌打係咁贏有咩分別
香港精神＝走精面

佢打既係頭號種子
如果佢係咁無料既就8強都唔會入到
佢又唔係連登仔
點會打得贏世界冠軍

邊到有得睇？

一拳打到佢入ICU啦

升左磅，對頭號子。
打得算有交待

彈撚開啦
之前幾年
日日吹奏佢廿幾連勝
又世界冠軍又神奇小子
而家又話人地唔係連燈仔贏唔到世界冠軍？
真係唔識個醜字點寫

廢柴

清心水清

贏到奧運未

曹君如

冇得剩揀魚腩來打，仲邊有得贏

Marketing拳王